# codonslesamisnsirs



#README


Ce que le projet fait:
Ce projet aide les élèves de première à apprendre et à maîtriser leur cours de NSI  
Pourquoi le projet est utile:
Ce projet est utile car il contient non seulement des cours mais aussi des exercices inédits en lien avec le sport et la leçon 
Prise en main du projet par les utilisateurs:
Navigation classique : navbar pour accéder aux autres pages bouton 
bouton exercices : accéder aux exercices 
Où les utilisateurs peuvent obtenir de l’aide sur votre projet:
selazzouni@pedagolyautey.org
Qui maintient et contribue au projet:
Toute l'équipe : 
 FESSLA Nizar  
EL AZZOUNI Saad
YOUSSFI Ines 
BOUTDA Rayan
RQIBATE Shady

